點睇好social既毒撚

樣毒但好social

乜撚嘢毒撚呀
social就唔係毒啦
你on9架

你on9架

你on9架？

哩種人通常都好撚幽默

小丑

個撚個都話自己毒撚
mk仔mk妹又話自己係毒撚
d乜撚嘢男女神又話自己係毒撚

唔通話你知我係男神咩

乜撚嘢都毒撚
social都可以係毒撚
就黎連樓主老母都係毒撚

好撚柒
一定係樣衰到仆街又以為自己好搞笑果d
諗起都打冷震

一開口就得罪人
又以為自己好撚好笑果d柒頭

係以為自己好幽默

瞓啦柒頭

唔係ga，我見過有啲打扮好毒，但又好多嘢講，成日同人攬頭攬頸

毒撚唔social social 非毒撚

乜鳩都話自己係毒撚
有冇諗過啲真毒嘅感受

依d叫樣衰既正常人

收檔啦樓主

ACG 又話自己係毒撚
極內向唔識social 又係毒撚
連樣毒都歸類為毒撚
可唔可以講吓你個定義喺邊

多野講既毒撚

對唔住囉